［有圖］朱玲玲真係好撚樣衰點解有人會覺得佢靚

乜鬼野最美港姐，成個菲傭咁，又黑又大隻又哨牙，又無氣質
李嘉欣、關之琳、關詠荷、邱淑貞嗰啲靚過佢十萬倍

正評 = 同意
負評 = 不同意

見到標題以為你講麥玲玲
仲諗緊幾時有人話佢靚

Agger 一路都咁覺得 仲話咩最靚嘅港姐

當選嗰陣已經唔係靚，而家仲要成個工藤靜香咁